Romanization
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Oneul bameneun bunmyeonghi mwonga isseo
Uli dul jung hana wae geojismareul hae
Gamhi gami gamhi an wa
Geulae bunmyeonghae teullimeobseo
Mwonga neukkim wasseo Ah yeah
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Geulae Baby nado neukkim wasseo
Wae iri wae iri nega mame deuleo nan
Eojjeomyeon oneuli
Uliege gajang gaebangjeogin nal
Jagiya jagiya
Ije uli sai
Ileohge buleuneun ge eottae
Ige kkumiya saengsiya
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Joha michigesseo daeche igeol mideo mara
Kkumiya saengsiya
Sarajiji ma kkaego sipji anha
Jagiya ige kkumiya anim mwoya
Nun dolliji ma pihal saenggag mara
Jeonsaengeneun eotteon keunileul han geonji
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Hadamoshae narareul guhan geonji
Meomchugo sipeodo meomchul suga eobseo
Jagiya akka haettdeon jis dasi haebwa
Akka eotteon jis
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Jamkkanman wo wo igeo kkum No no
Yeoya hae ttag hwagsilhage jipgo gajago Home
Daeum Sweet love anim muindo
Daeum hal ileun nan mal mos hae eobeobeobeo
Yeah I know ara neon da ara
Saljjag dagagamyeon nuneul gama
Bamsae dallyeo daeum jangi doen dallyeog
Maeil sogsagyeo Tiamo
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Ige kkumiya saengsiya
Joha michigesseo daeche igeol mideo mara
Kkumiya saengsiya
Sarajiji ma kkaego sipji anha
Jagiya ige kkumiya anim mwoya
Nun dolliji ma pihal saenggag mara
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Eojesbame chungbunhi mwonga haesseo
Uli duli hana dwae
Geulae dasi hae uli dasi hae
Kkumiya saengsiya bamiya najiya
Kkumiya saengsiya jigeumi myeoch siya
<<<<<<< HEAD
What's going on
What's going on
What's going on
=======

What's going on
What's going on
What's going on

>>>>>>> master
Igeon kkumiya saengsiya
Joha michigesseo daeche igeol mideo mara
Kkumiya saengsiya
Sarajiji ma kkaego sipji anha
Jagiya ige kkumiya anim mwoya
Nun dolliji ma pihal saenggag mara
<<<<<<< HEAD
Korean
=======

Korean

>>>>>>> master
오늘 밤에는 분명히 뭔가 있어
우리 둘 중 하나 왜 거짓말을 해
감히 감이 감히 안 와
그래 분명해 틀림없어
뭔가 느낌 왔어 Ah yeah
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
그래 Baby 나도 느낌 왔어
왜 이리 왜 이리
네가 맘에 들어
난 어쩌면 오늘이
우리에게 가장 개방적인 날
자기야 자기야
이제 우리 사이
이렇게 부르는 게 어때
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
이게 꿈이야 생시야
좋아 미치겠어 대체 이걸 믿어 말아
꿈이야 생시야
사라지지 마 깨고 싶지 않아
자기야 이게 꿈이야 아님 뭐야
눈 돌리지 마 피할 생각 말아
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
전생에는 어떤 큰일을 한 건지
하다못해 나라를 구한 건지
멈추고 싶어도 멈출 수가 없어
자기야 아까 했던 짓 다시 해봐
아까 어떤 짓
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
잠깐만 워 워 이거 꿈 No no
여야 해 딱 확실하게 짚고 가자고 Home
다음 Sweet love 아님 무인도 다음
할 일은 난 말 못 해 어버버버
Yeah I know 알아 넌 다 알아
살짝 다가가면 눈을 감아
밤새 달려 다음 장이 된 달력
매일 속삭여 Tiamo
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
이게 꿈이야 생시야
좋아 미치겠어 대체 이걸 믿어 말아
꿈이야 생시야
사라지지 마 깨고 싶지 않아
자기야 이게 꿈이야 아님 뭐야
눈 돌리지 마 피할 생각 말아
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
어젯밤에 충분히 뭔가 했어
우리 둘이 하나 돼
그래 다시 해 우리 다시 해
꿈이야 생시야 밤이야 낮이야
꿈이야 생시야 지금이 몇 시야
<<<<<<< HEAD
What's going on
What's going on
What's going on
=======

What's going on
What's going on
What's going on

>>>>>>> master
이건 꿈이야 생시야
좋아 미치겠어 대체 이걸 믿어 말아
꿈이야 생시야
사라지지 마 깨고 싶지 않아
자기야 이게 꿈이야 아님 뭐야
눈 돌리지 마 피할 생각 말아
<<<<<<< HEAD
English Translation
=======

English Translation

>>>>>>> master
Something’s definitely up tonight
It’s between us two, why lie?
I can’t get a feeling, how could I?
It’s clear, I’m positive
I got a feeling, ah yeah
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Yea baby, I got a feeling too
Why do I like you so much?
Maybe today, it’ll be the most progressive day for us
Baby, baby
How about we call each other that now?
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Is this a dream or real life?
I’m so happy, I’m going crazy
Can I believe this or not?
Is this a dream or real life?
I’m so happy, I’m going crazy
Can I believe this or not?
Is this a dream or real life?
Don’t disappear, I don’t wanna wake up
Baby, is this a dream or not?
Don’t turn your eyes away, don’t avoid me
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Was I a hero in my previous life?
Did I save my country?
I wanna stop but I can’t stop
Baby, do what you did before
Do what before?
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Hold on, whoa whoa, this is a dream? No no
It has to be, let’s make a decision and go home
Next, sweet love or a deserted island
What to do next, I can’t say
Yeah I know, I know, you know
If I approach you, close your eyes
Let’s go all night, the calendar pages will flip
Every day, I whisper to you, tiamo
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Is this a dream or real life?
I’m so happy, I’m going crazy
Can I believe this or not?
Is this a dream or real life?
Don’t disappear, I don’t wanna wake up
Baby, is this a dream or not?
Don’t turn your eyes away, don’t avoid me
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Last night, we did enough
We became one
Yea, let’s do it again
Is this a dream or real life?
Is it night time or day time?
Is this a dream or real life?
What time is it right now?
<<<<<<< HEAD
What’s going on
What’s going on
What’s going on
=======

What’s going on
What’s going on
What’s going on

>>>>>>> master
Is this a dream or real life?
I’m so happy, I’m going crazy
Can I believe this or not?
Is this a dream or real life?
Don’t disappear, I don’t wanna wake up
Baby, is this a dream or not?
Don’t turn your eyes away, don’t avoid me